To be a better person

我為作天軟弱的我感到羞恥

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

泰式椰汁雞湯